有無ching一齊去dse試場前噴d考生？🚬🐋

成陣煙味oral

🚬

一拳打撚死你

Plz don't

why not 牙